{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_047640",
        "source": "도서",
        "writer": "배동렬",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9350-838-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "블로거 비밀이야의 전국해장음식열전",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2017-03-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "앨리스 케이커리"
    },
    "text": "毎日私たちはお客様に手作りデザートのケーキを提供しています。このケーキは100%、牛乳、生クリームと牛乳、バター、ベルギー産チョコレートおよびカカオパウダーのような高品質の材料で作られ、コメケーキの場合には国産米の粉を使用します。当売り場では注文ケーキを非常に簡単に注文することができます。電話、インスタグラムまたはカカオトークのプラス友達である\"アリスケイカレー\"を通じて注文でき、各種類や価格は、カカオトークのプラス友達で確認することができます。注文は少なくとも2日前にしてくださればありがたいです。また、私たちは毎日彫刻ケーキを販売しています。この彫刻ケーキは、様々な種類の彫刻が集まった盛り合わせケーキです。運営時間は日曜日から金曜日まで毎日12時から夕方9時までです。特に、毎週月曜日と火曜日は、定期休業だから心に留めてください。当売り場では旬の果物ケーキも提供しています。私の手作りデザートを一度試してみたら味とクォリティーに感嘆してるのです。たくさんの関心お願いします。",
    "QA": [
        {
            "question": "ケーキはどのような材料で作られていますか？",
            "answer": "ケーキは牛乳、生クリームと牛乳、バター、ベルギー産チョコレートおよびカカオパウダーのような高品質の材料で作られます。コメケーキの場合には国産米の粉が使用されます。"
        },
        {
            "question": "どのように注文することができますか？",
            "answer": "注文は電話、インスタグラム、またはカカオトークのプラス友達である'アリスケイカレー'を通じて簡単に行うことができます。各種類や価格については、カカオトークのプラス友達で確認することができます。注文は少なくとも2日前にしてくださればありがたいです。"
        },
        {
            "question": "どのような時間に営業していますか？",
            "answer": "営業時間は日曜日から金曜日まで、毎日12時から夕方9時までです。ただし、毎週月曜日と火曜日は定休日ですので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "彫刻ケーキとは何ですか？",
            "answer": "彫刻ケーキは様々な種類の彫刻が集まった盛り合わせケーキです。"
        },
        {
            "question": "旬の果物ケーキとは何ですか？",
            "answer": "旬の果物ケーキは季節ごとに異なる旬の果物を使用したケーキです。"
        },
        {
            "question": "どのように注文ケーキを試すことができますか？",
            "answer": "私の手作りデザートを試すには、注文ケーキをお求めいただけます。一度試してみたら、その味とクオリティーに感嘆することでしょう。"
        },
        {
            "question": "何日前に注文することが望ましいですか？",
            "answer": "注文は少なくとも2日前にしてくださるとありがたいです。"
        },
        {
            "question": "定休日はありますか？",
            "answer": "毎週月曜日と火曜日は定休日ですので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "どのような種類のケーキがありますか？",
            "answer": "詳細な種類や価格については、カカオトークのプラス友達で確認していただけます。"
        },
        {
            "question": "どのような材料を使用していますか？",
            "answer": "ケーキには高品質の材料が使用されており、牛乳、生クリームと牛乳、バター、ベルギー産チョコレートおよびカカオパウダーなどが含まれます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 324,
        "QA": 523
    }
}